<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.1.6">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-07-18T00:40:02-03:00</updated><id>/</id><title>Matheus Lubarino</title><subtitle>Um site mostrando o que ando apredendo por ai.</subtitle><entry><title>O Começo</title><link href="/O-Comeco/" rel="alternate" type="text/html" title="O Começo" /><published>2016-07-17T00:00:00-03:00</published><updated>2016-07-17T00:00:00-03:00</updated><id>/O-Comeco</id><content type="html" xml:base="/O-Comeco/">&lt;figure&gt;
	&lt;img src=&quot;/images/spock.jpg&quot; alt=&quot;Hello Spock&quot; /&gt;
&lt;/figure&gt;
&lt;p&gt;Bom para tudo há um começo e esse blog será o meu, a muito tempo tenho vontade de escrever um blog com o foco em T.I, compartilhando meus conhecimento e resolução de problemas que tive e irei ter.
A ideia desse blog é simplesmente compartilhar conhecimento com a comunidade, sempre tive vontade de ter um lugar para compartilhar e discuti sobre tudo ou praticamente tudo.
Eu nunca fui uma pessoa de falar longos textos tentando enrolar alguma coisa, sempre tentei ser ao máximo preciso e tentarei trazer isso para vocês, quero falar como resolver um problema de forma rápida e bastante objetiva.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mais-um-blog-na-rea-de-ti&quot;&gt;Mais um blog na área de T.I…&lt;/h2&gt;
&lt;figure&gt;
	&lt;img src=&quot;/images/bean-bored.gif&quot; alt=&quot;mr. bean entediado&quot; /&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;É… Eu também pensei isso antes de começar a escrever esse blog, milhares de blog na área , muita gente falando sobre linguagens, DevOps, Metodologia Ágil e tudo mais. Mas então o que eu irei escrever aqui ? Irei escrever o que mais sinto falta nos blogs. Falar do dia a dia, resolver problemas que não achamos fácil e mostrar o que ando aprendendo por ai de novo(é isso eu não iria achar em outro blog,site), pretendo trazer guias completos e não ficar preso somento a uma linguagem ou metodologia por exemplo. Quero explorar e mostrar esse mundo a todos vocês.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bom-bom-ta-me-conveceu&quot;&gt;Bom, Bom, ta me conveceu.&lt;/h2&gt;
&lt;figure&gt;
	&lt;img src=&quot;/images/jim-ok.gif&quot; alt=&quot;jim carey ok&quot; /&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Bom, se eu consegui lhe convecer seja pelos gifs ou por você confiar no pouco que falei aqui, peço a vocês que me acompanhe nessa nova trajetória e que eu possa ajudar a você e também aprender com você. Farei o possível para manter o blog atualizado pelo menos com um novo artigo por semana e sempre que tiver resolvido um problema rápido tentarei atualizar aqui. Por enquato é isso pessoal.&lt;/p&gt;</content><category term="começo" /><category term="programador" /><category term="linguagens de programação" /><summary>Bom para tudo há um começo e esse blog será o meu, a muito tempo tenho vontade de escrever um blog com o foco em T.I, compartilhando meus conhecimento e resolução de problemas que tive e irei ter.
A ideia desse blog é simplesmente compartilhar conhecimento com a comunidade, sempre tive vontade de ter um lugar para compartilhar e discuti sobre tudo ou praticamente tudo.
Eu nunca fui uma pessoa de falar longos textos tentando enrolar alguma coisa, sempre tentei ser ao máximo preciso e tentarei trazer isso para vocês, quero falar como resolver um problema de forma rápida e bastante objetiva.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="{&quot;feature&quot;=&gt;&quot;o-comeco.jpg&quot;}" /></entry></feed>
